終於等到政府送黎既口罩！！！！！

剪開左 基本上就係兩塊爛鳩布夾住一塊閪紙
底就一塊紗布 面就一塊地布 中間兩塊濾紙夾住塊磨砂紙咁撚樣

預計左膠/五毛留言：你唔用唔好浪費丫 送俾有需要既人用都好

送都無人要啦 用都唔會用呢隻垃圾 防唔到箘架on9

屌我又要屌又要拎？ 我就係特登拎黎做文宣

想拎黎做公關 我地就要將佢變成垃圾

洗撚左八億 再加埋利益輸送又賺左幾億
屌你老母

27號 國歌法 一年後林鄭又再一次出黎攬炒
而我地要將佢昇華做重光 沒有教條指引大家點做
相反任何既行動都可以係抗爭可以係進攻
只有咩都唔做先係無用

連儂牆3.0 -文宣唔需要係特定地方貼 遍地開花就係通街就係 任何地方不論大小不論數量 全個垃圾桶都係口罩一樣可以係文宣

無論拎定唔拎個口罩都好 記得
不分化 不割席 不指責
Be water
和勇不分

差不多就快一年 好想搵返我地既士氣

立法會三不投聯署要十萬人呀 就黎deadline啦得2萬咋屌你
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

十幾蚊美金成本 食屎啦

你唔用唔好浪費丫 送俾有需要既人用都好

一早簽左

Ok 送俾你 俾個地址黎

唔好害左其他人

屌,點解香港派錢硬係派到最後最遲
晒錢起橋起on9野就咁撚快
又唔係第1次派錢
仲可以咁唔成熟好廢

無用㗎

利益輸送

每人都有個,樓主咁做有咩問題?

同埋究竟係邊個浪費緊資源整呢啲垃圾出黎送比香港人??

我個藍到黑上司都話拎左唔打算用

好浪費。。。
剪完仲要擺上網

唔浪費 咁你拎去用

登記都係智障啦！

邊啲人同你咁大仇
想佢吸銅粒子變弱智

千四億分俾七百萬人可以分到兩萬
佢跟本唔係有心要幫巿民
個一萬係想你求佢 服從佢 好似得到佢施捨咁

郵局攞算啦

又話有銅？

靠政府死咩，最尾隻字睇唔到

中間突出黎啡色個塊

政府成萬億
用幾百億起橋好似諗都唔諗就起
屌你派1萬,好似要我地求佢

死咗La

真係似底褲

樓主地址資料已有

任務達成

好簡單 所有佢地既決定都係利益輸送
巿民係拎返自己既錢 佢無利益咪唔理

愛你

唉 被登記

我覺得似抹地布

底褲咁，直頭無登記

正常

其實可以留住先

其實自己去郵局攞 拎去掉垃圾桶都好
明確表態 唔信政府

留黎一住bbq燒左佢

一齊bbq

你俾屋企人拎黎抺地或吐痰都好

不了 污糕糟過地下 不吐痰

係咪無人會好似我咁 用對家既野黎做文宣?

其實早幾個月係街見過有人係自己個口罩上面寫字做文宣 當時見到覺得幾聰明 因為每個人都寫句野係口罩做文宣 其實可以係一個好巨型既流動連儂牆

袋低有著數
有事起上黎個罩保你唔到就正常， 斷少隻手就唔係咁講

希望有人真心入黎討論

兩萬 上心啲啦

咁有外科口罩可以用既
斷手個度唔係好明 你覺得我會俾人打斷手?

幫堆 簽完可以FORWARD俾幾個朋友

呢塊咁嘅垃圾一舊水一個，拎上手薄過紙，材料一摸上手已經知係cheap 野，真係拎出市場廿蚊都無人買。咁撚笨柒俾啲製衣佬昆鳩八億仲好意思拎出來認屎認屁。

我都睇左好耐睇唔出係咩字

換咗比屋企藍絲用 當然要

所以我剪撚爛佢 一啲都唔希罕啊屌你老母林鄭月娥

對唔住 係 死左La

點解23條 送中咁撚快

起海水淡化就幾世

好浪費。。。
開過個新ac仲要去7仔買卡

Popo或藍絲親戚

同你個ac一樣

明顯就係大陸落order,港共咪做得快d
(睇下手足今日拉聽日上庭就知)

ho ball ching

因為呢個政府唔係香港人既政府
係賣港賊既政府

平時就扮弱勢政府
政治任務 佢係撚 快撚過金正恩

留返黎封利是

害郵差行到仆街既藍絲

如果個個都咁做 就會變左流動連儂牆

啱呀 港共 呢個殖民主衰撚過之前個個好多 重呃鳩我係自己人？

政府真係一屆比一屆差

一大堆特權撚 有枝螺絲批就還押幾個月
3KG毒律政司就幫手出黎撤控 痴鳩線

送俾藍絲

畜牲無性，咪當博下大霧， 反正條街唔係得一種人

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

倪匡97前已經話一國兩制係呃人 難為今時今日受過共產黨壓迫既人重係度撐

其實係，一陣連登仔又屌人唔戴口罩，雙重標準

屌你好mean呀

咪剪啦 等陣吸撚咗啲銅咪仆街

連番大陸住/移民去外國都有得拎呀

落HKPOL"ICE"廣告緊係被下架啦

K Kwong建議留濾心用嚟擦鞋效果好好

咁其實有外科口罩可以戴既

唉屌早啲講 又少幾日命

派埋俾遊客

人地擦鞋擦左十幾億出黎啦

戴咗呢隻口罩之後咪又係照屌

琴日先見到個鬼妹帶

要錢嘛，戴豬咀都得添

不嬲都唔見得會好
返到中國手只係長痛定短痛

長就扮傻比佢慢慢陰啲陰啲收緊
短就依家反抗，佢一定更加明顯咁搞鳩香港

而一個問題係香港對比澳門 係有好多外國同中國利益係香港 如果上面一搞得太岀 自己都冇運行

唔撚係啊 咁佢有無戴BRA

其實你應該要開心面對 因為香港自毁長城緊

呢隻金蛋好快就會死

Block左呢條傻鳩好耐

無左港元美金掛勾 睇佢點死

樓主做得好吖
佢都預咗你一人一個架啦
鍾意點用就點用
橫掂啲錢都已經浪費

其實我都樂觀 人生在世竟然有機會見到CCP倒台
香港死唔緊要 唔死過點會番生

其實我都係之前見過人寫文宣係口罩上面
如果個個都咁做 就可以升級做流動連儂牆最多我第一個做先

幫手推文宣

［文宣］求求大家入嚟推文宣

本身都係弱智

所以戴呢種口罩冇問題

有銅微粒 樓主剪開佢？

推

賣俾支那啦

出產廢口罩既國家會唔會買廢口罩?

不嬲都係 一個獨裁政權要接納一個自由城市 根本互相矛盾

最大問題係有好多中年人撐先得意 到底係為咗咩
97人人移民 佢地都好清楚有能力佢地都會移

而2020一堆回流同佢地講香港好，外國衰 信到足

班人：一年係外國至少8個月 4個月係香港
一係就老公返黎揾銀，老婆仔女 老閪都唔返黎

香港好？好係邊？

0005會仆街 佢地嘅養老金

係啊 會剪開左放去POL"ICE"度會唔會搞得掂佢地?

PUSH

澳門都喊岀嚟 冇美金 真係走去掛人民幣呀？

死咗死唔去 但冇得牙刷刷就有機嘅

香港死係97已經寫好

好在既得利申者可以係度發大財
另外個D中年就係大中華膠 腦殘 奴隸

黑心口罩，送比人是否想人.....

登記意欲都無

屌 好後悔無申請
對白鞋每次出完街都要刷

擦白鞋會變銅色架

-0-0

你唔用都比我拎來補返條穿窿底褲啦

用電子貨幤 想要幾多個0都得

啱呀 好在容易揾錢 交税少
個啲國家半份糧都交比國家

揾夠咪返鄉下養老， 佢地一定撐政府 衰落佢揾撚咩

d蝗信港共就得 好似奶粉咁
順便加速再爆發

人民幣最後都係用美金支撐

出現了

對自己好啲 唔好用咁垃圾既料

認真 流動連儂牆有無人肯做

想要咪出聲

樓主好波 我要跟機

唔係畀你㗎
係畀紅色資本賺錢咋

用黎做文宣

口罩流動連儂牆

想問下最尾嗰嗰字係咩，睇唔清
另外已經叫咗全家唔好登記，戴咗會中毒嘅口罩

十幾億又係咁利益輸送 千四億又係咁利申輸送
成個香港完全俾林鄭攬炒左

我藍屍老母啱啱拎到
仲話點解我同細妹唔申請
就算唔用都可以畀人

畀我屌佢咪撚害死人用埋曬呢啲垃圾

其實可以搵一日
大家夾埋一齊係口罩上面寫字
寫一啲文宣口號

成句係
靠政府 死咗La
係我寫得衰

係我就拎把交剪出黎剪鳩黎佢

Pish

你都係pin啦
一陣又會有人問

每日都可以 依家個個長期戴口罩
不過研究下邊啲筆寫落去唔會有害

唔會
由佢戴啦
啲藍屍留係呢個世界上都無價值
話我仆街都係咁講

PIN左

剪開左 基本上就係兩塊爛鳩布夾住一塊閪紙
底就一塊紗布 面就一塊地布 中間兩塊濾紙夾住塊磨砂紙咁撚樣

有邊隻口罩唔係咁

好啦 但都希望佢有日會回頭是岸

係 同我講呢塊野要成舊水
林鄭條臭閪真係傻撚左

唔要比我

屌撚咗佢大半年
肺炎一開始都屌正苦㗎
而家好返又無事啦
仲拎咗我啲口罩去派畀啲支那人

無得救㗎啦

OK

你有登記已經輸左

你同佢講啲口罩黃色架 拎左你就支持黃色經濟圈
派多啲 之後拎家用去買

個陣係無口罩入到嚟
到好返又話幫襯支聯會口罩

被登記了 更加要好好利用 死之前掙扎下

全世界彈返轉頭唔合格既口罩去幫襯
無撚得救

有需要咪自己申請，又話人人有份嘅

所以
佢用啦
大力支持

他只是個孩子

好鬼貪心啲人

咁細個就吸銅粉

推呀

和勇不分

幾靚女添

咁既垃圾 拎黎當底褲著都不了

衝上去保護佢嘛 個口罩有毒架

BE WATER BE SMART

送俾藍絲囉

無錯 但你都要拎 拎完掉左佢

點解政府而家先派
咪就係因為知道無撚用
等到疫情就無先拎出黎派
話比人知做左野
如果佢係疫情嚴重果陣派應該好撚多確診

或者用黎抆屎都可以

永遠每樣政策都係利益輸送
必需撤底推倒港共政權
香港人係武漢都可以自救 抗爭一定有希望

咪啦 一黎屎眼會入菌 二黎沖落屎坑塞左就仆街

武漢肺炎 自膠

我阿媽都話叫人留資料拎口罩
即係政府有紀錄啦
咁拎口罩就應該加埋張支票
咪一定大把人登記囉
仲可以慳返啲行政開支
如果依家唔登記
遲吓再拎要扣1千手續費

跟著我細佬就答
慳咗啲行政費
咁點計落head count
班冗員點出糧

咁即係連用黎抆屎既廁紙都不如

正解 所有政策都係利益輸送

突然間咁有同情心？

剪鳩爛佢係我諗到唯一既作用

連登就是公海 對家出入自如

有冇睇過份報告 就算信佢都只係得BFE 95%
係冇test到 Virus Filtration rate
更何況佢仲要係得獎設計·改
普通感冒都唔知戴嚟有冇用更何況virus
不過如果你係連口罩都冇嘅咁都可以用嘅
但家陣成街都係口罩賣

呢啲傻仔同何君堯一樣想引人注意架姐
小丑一名